41家中資澳洲酒

push

Pish

呢個list係歐美個邊都瘋傳中

有冇德國嘅list，鍾意飲riesling

Mstore啲酒應該係
佢間野藍到爆

唔識酒, 有冇咩百佳或hktvmall到買到既又唔係呢個list 上面? 最好唔好太貴. 真心唔識飲

求埋759 版

自己對啦